
Guf:
Всем тем, кто по сей день пускает колечки,
Тем, кто давно не спрашивает: «Слышь, а есть чё?»
Кто умеет скручивать так, что не надо подлечивать
И вкуривает вообще, о чём у нас тут речь идёт.
Страсти бушуют, всем вокруг бонжур,
Джоинт тихо потушу я, а ты дружище не кипишуй.
Говорят, что я мало пишу, и они не шутят,
Зато я почему-то много кого тут бешу.
Я постучу по дереву, пробормочу «Тьфу-тьфу-тьфу»,
Я во что-то верю и с этим уверен прорвусь.
Я не гений, но всё это время держусь на плаву,
Бытует мнение что я читаю рэп и курю траву.
От них обоих зависит весь мой настрой,
Какой сегодня я буду, добрый иди злой,
Ну как-то все достойно поднастроил,
Я лазию с е*лом довольным даже на гастролях зимой.
Везде по зелёной, когда я приезжаю в город,
Не важно какой, я сразу же бегу к себе в номер,
На ручку вешаю табличку «Не беспокоить»,
Зашториваю шторы, поднастрою убойный прибор.
Я никогда не таскаю дерьмо с собой,
Так что местный госнаркоконтроль может спать спокойно.
По стране я передвигаюсь абсолютно пустой,
Я просто так сказать знаю номера bad boy'ев. 
Из глубин сознания,
Из самых его углов,
Их наемники пи*дят наши знания,
Сливая по итогу верховодом улов. 
Но мы сенсеи шифрования,
Я не палю телефонов и адресов.
Наступит день и их е*учая компания
Познает насколько тут климат суров. 
Rigos:
Покуда крутиться земной шар,
Строго с музыкой в ушах, как ушанка зимой шарф.
Заходит на новый *** новый мясной бар.
Джа дал знать мне, что это мой дар.
Пока не стану в говно стар
До того, как сам про стал, тречков шквал.
Под ежедневный хасл и под турничок взял,
Для влюбленных бытие ***, а меня ведет Джа.
Я несу его посыл, мне не до попсы,
Хейтера лают, как псы, но я достойный его сын.
Живой среди машин, продолжаю нажим.
Своим музлом ** режим.
Им обобрать охота нас до нитки,
А я хочу видеть улыбки,
И спокойно *** липкий.
Любовь и вера мое все, а не котлеты и слитки.
Не за тех они нас приняли, но не по ошибке.
За своё готовы во все тяжкие и не ведёмся на блестяшки,
Мой Всевышний любит нас и этим счастливы.
Всевышний любит нас и этим счастливы. 
Из глубин сознания,
Из самых его углов,
Их наемники пи*дят наши знания,
Сливая по итогу верховодом улов. 
Но мы сенсеи шифрования,
Я не палю телефонов и адресов.
Наступит день и их е*учая компания
Познает насколько тут климат суров.
